% Protoboard.tex
% Archivo que contiene la sección del Protoboardde la Chuleta de
% Referencia de Pingüino.
% Este archivo forma parte de la Chuleta de Referencia de Pingüino y es
% distribuido bajo la misma licencia del archivo principal
%
\section{Protoboard}
\begin{center}
  \includegraphics[angle=270, width=7.5cm]{protoboard_BD4550.png}
\end{center}
% Protoboard.tex
% Archivo que contiene la sección del Protoboardde la Chuleta de
% Referencia de Pingüino.
% Este archivo forma parte de la Chuleta de Referencia de Pingüino y es
% distribuido bajo la misma licencia del archivo principal
%
% Autor: Nelo R. Tovar (tovar.nelo en gmail, @nelo en identi.ca)
% 
% Cambios:
%   Fecha       Autor           Descripción
% 22-10-2011    Nelo R. Tovar   Liberar Versión 1.0
%
